如果有解放軍都中埋武肺，會點?

如果係會點?

肺炎大解放

同個肺講後果自負

直接人道毀滅囉
可以點

武漢已經有解放軍中左啦，而家200人一齊隔離。

中華民國反攻大陸

唔起角

被作反

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

摺被會好番

有冇updates?

可能已經中左你唔知